原來全部撚樣輸左都係會屌票，唔會反省下點解人地唔投你

咁呀
應該個個都要支持港獨，咁我就投你喇
理得你會唔會比人DQ

一早知佢地係咁
所以唔會投佢地

利申:更加唔會投建制,五毛收皮啦

真係垃圾

兩年後再輸多次把啦

要返工，不了

無咗本土派？
唔緊要，轉屌焦土

輸 係因為選民對選舉失望而唔係對候選人失望
咁樣叫委過於人
唔擺脫這種思維 唔會好改進

可能替補機制已過，根據以往票數唔使選

建制本身嬴緊
你又唔投其他
之後係度話唔投建制
其實你係幫緊建制派